有冇人可以一路痾尿一路痾屎？

你囉

不嬲都可以

杜生